\beginsong{Chci zas v tobě spát}[by={Lucie}]
            
\beginverse
\[G]Mlčíš a svět je funny \[Hmi]záhadou, \[Emi]stává se pro mě honey, když \[C]dračí drápy tnou. 
\[G]Temnice tmavá vříská \[Hmi]bleskne tmou, \MultiwordChords\[Emi]mý vlasy loučí víská a \[C]letí nad vodou. 
\endverse

\beginchorus
\[D]A hrubý síly vzývám \[C]snídám bezprá\[G]ví,
\[D]tvý voči v hlavě vídám, \MultiwordChords\[Ami]je to všechno jedna velká síla. 
\[Emi]Jestli se vážně hodíš, \[C]nevím, nejdu spát, 
\[D]na kolej kluky vodíš a \[C]ráno se chceš brát. 
\[Emi]Jestli se ke mně hodíš \[C]snad jdu k tobě spát. 
\[D]S láskou se vůní brodíme,
\[C]postelový království \[D]za koně nechce se mi \[C]dát.
\[C]Jsem na tom \[D]stejně, mám tě \[Emi]rád. 
\[C]Jablkem, \[D]jablkem nejsi, \[Ami]kousnu hloubš a zlíbám tě celou. 
\[C]Merci jó merci tak opustit zoufalců \[D]ráj, chci zas v tobě \[Emi]spát.
\endchorus

\beginverse
\[Emi]Říkáš, že svět je krásnej, \[C]svět je zlej, \MultiwordChords\[Ami]až naše hvězda zhasne, \[C]haudy haudy \[D]héééj. 
\[Emi]Štěstím se lůza brodí, \[C]neříkám, \[Ami]hledá a pravdu rodí, neví, \[C]nesvlíká tě \[D]lásko 
\endverse

\beginchorus
\[D]Ref...
\endchorus

\beginverse*
\[Emi]Sami se k břehům kloníme \[C]sami jak bezvládnej proud. 
\[Emi]Sami se proti vlnám stavíme \[C]sami se chcem zbavit těch pout. 
\[Emi]Sami se k břehům kloníme \[C]sami jak bezvládnej proud jéé .
\[Emi]Sami se proti vlnám stavíme.\[C]\[D] 
\[C]Jsem na tom \[D]stejně mám tě \[Emi]rád, \[C]jsem na tom \[D]stejně mám tě \[Emi]rád. 
\[C]Jablkem, \[D]jablkem nejsi, \[Ami]kousnu hloubš a zlíbám tě celou 
\[C]merci jó merci tak opustit zoufalců \[D]ráj, chci zas v tobě \[Emi]spát...
\endverse

\endsong